以後都唔會再民意逆轉，唔駛再驚乜驚物

根本到今時今刻已經完全分成兩個陣營
一班垃圾廢老廢中，話最好打死啲示威者
一班正常市民，見倒啲狗都見佢前面憎佢後面，啲狗畀人打會拍手叫好，唔會有任何憐憫

就算呢場仗係贏係輸都好
警察以後一定唔會再有好日子過

不切割 冷處理 無條件支持同路人

push

絕對正確，啱啱老媽子話個D警察打人打得多，終於畀人打返轉頭，抵死